點樣電腦拍片整自己個樣係右下角？

想做YouTube 巴，求救

買個鏡頭影下你個㭍頭幾柒

買塊鏡放係個mon右下

貼張相係自己個moon右下角咪得

屌，真係work, thanks巴打

擺佢係右下⻆

負皮是我給的

高汁，堅好笑，正皮

認真答下先
你諗住用咩software拍，正常呢類既software都有得較做拍埋cam既樣

我仲以為係拍完再combine埋一齊tim